真係等休市先黎打仗

幾時打你都走唔到架啦